Můj pracovní den. Já vstavám v sedm hodin. Myju se, čistím si zuby, snidám a oblekám se. Obyčejně snidám maso, mléko a ryže. Potom jedu v školu. Jedu autobusem a metrem. Tam studuju češtinu. Odpoledne obědvám a odpočivám. Doma píšu úkoly, opakuju cvičení a dívám se na televizi. Také poslouchám hudbu. Někdy jdu do kluba. Piju zelený nebo černý caj.
